[Petition] Revoke Carrie Lam's family citizenship

UK Home Office should revoke Carrie Lam's family citizenship

36555/50000

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

push

push ,